黃漫老師 x Bloodborne

兩套都係我好鍾意嘅作品,心血來潮就畫左出嚟
請各位巴打比下意見
新手勿屌

btw 勿相認

pish __Ol

UMR先match 黃漫唔match

正皮

多謝巴打

聯繫